古仔叫人上台唱歌好有鄧光榮影子

你！上嚟！

樂壇天王天后無一個唔敢抗命

無一個唔敢抗命 ？
無一個敢抗命？

Sorry 1999

自

無一個敢抗命*

秋仔 你上嚟

因為天命最高

直情古惑仔嗰啲春茗咁，最有江湖味嘅音樂頒獎典禮

然後一直好cool的Juno 爆句唱今期流行

Juno 因為古仔

我第一次見佢笑

點解無TL

因為TL同Eason一樣 已經唔需要用叱咤證明自己

哩個係烏鴉定耀揚

有冇片

鄧光榮，你又講啲垃圾兒登仔唔撚識得嘅人

3 = 烏鴉 笑面虎
4 = 我東星耀揚 一子錯滿盤皆落索

古仔靠魅力，鄧光榮靠黑勢力，點比

想睇原片

古仔都係好係有背景

有背景唔代表要靠黑勢力既，你有jer係咪代表你係強姦犯